呢排做咩又多返人玩pkmon go?

有新野？

加咗八十幾隻

又係儲精？遊戲模式有冇大改

邊有牙 咪又係班阿叔玩

頭先搭地鐵有個年輕ol玩

係，冇

出左金銀版

應該係好撚LONELY好飢餓D囡先仲玩